60名軍裝警移除「隻揪王」海報震撼片段

警察重兵移除海報，千其唔好周圍亂貼惹事

驗下智商先啦啊sir
膠都廢事俾

仲以為張海報好大

上面寫到明拆一貼十